(集思廣益)到底仲有咩方法可以令港女有返d廉恥?

台灣呢壇野又係臭西港女做
令香港蒙羞
等我數下佢地d往績先
台灣雞鮑廁
14巴港女(呢壇野個港男都係垃圾)
人情公價港女
洋腸公廁港女，a&f開幕事件(其實食咩國籍男女都冇問題，但又要話9全部，係全部香港男人點廢點盛，笑死人，要比既你而家港女個朵臭過屎坑啦)
仲有一大堆事跡廢事打
港女定義同特質都唔係度詳列
返返正題
港女最攞命係聲大大話俾人地聽自己係bitch
毒撚衰極都係自己柄埋一二邊姐
各位正常香港人，特別係有正確價值觀既香港女士其實點睇港女呢種生物?

蟻多嬲死象

不過講真都係小部分仆街港女會咁
唔可以一轆鳩打一船人

一粒老鼠屎都整死一煲粥啦
所以我好強調係港女
好心佢地就自己死埋一二邊收皮啦
係要柒出國際
好撚垃圾

輕輕一推

唔係話咩
不過通常依d 垃圾港女條仔都係一擔擔

你數漏咗台灣租屋整到勁污糟個單

係wor，唔該巴打
但果單唔係新移民做既咩?

臭西浦妹mk金融保險港女配賤男真係一絕